摩連奴諷刺曼城:紀錄片都靠我賣錢 該給點版稅

曼城的奪冠紀錄片《All or Nothing》第二集中，專門講述了去年12月曼城在奧脫福擊敗曼聯的比賽，並諷刺了摩連奴的足球風格。摩連奴也被問到了對此的看法，摩帥饒有興致的調侃諷刺了一把曼城。

接受採訪時摩帥被問到為何自己會出現在曼城的紀錄片中，摩帥回應：「你們知道吧，如果沒有我，這電影可能賣不了那麼多，所以我必須在那啊。我還沒看過，但聽說了一些電影的事情。我的第一反應是如果你是一家富有的球會，你可以買頂級球員，但買不到風度。這是我的第一反應。」

摩帥繼續調侃道：「我的第二反應是，既然我出現在了電影里，我可以要點版稅吧。我不知道，但如果曼城能給我一件T恤，就是他們在球員通道里掛的，上面寫了‘我們在打比日做到了’的那件，那我的版稅就不要好了。」

摩帥顯然很有深意，雖說上季曼城在曼聯主場贏了球，但二番戰，曼聯也在曼城的主場逆轉取勝，還破壞了曼城提前奪冠的願望。

魔性

摩佬講野真係愈黎愈痴線

摩佬呢啲咪叫有話題性，marketing一流

呢番說話度都度唔到 佢係幾醒

你個撚樣都知咩叫風度

垃圾摩狗

好搶口

事實係贏左你

幾年前都仲串得起，而家就

識自嘲
幽自己一默

10年前摩佬咪又係手執雲爺爺幫佢買好大半既車仔球員玩金錢足球 佢講親咩都可以套返落自己度 屌佢都唔知係真痴定扮傻